耶穌細個嗰陣有冇試過J佢啊媽瑪莉亞?

瑪莉亞應該未夠18歲就生咗耶穌
到耶穌岩岩進入青春期個陣，瑪莉亞都未夠30歲，仲係青春少女
唔知耶穌有冇J過佢?

當年平均壽命咁低 應該當佢老人家

小多士條雞蟲應該日日j緊

耶穌話非處 不了

雖然係佢破既

點解會睇左
有冇人細個有j澤西瑪莉亞

你呢個問題 令我諗起
話題我以前喺基督教中學讀書
宗教堂 有條友問傳道
耶穌點解對聖經入面個妓女冇性慾
傳道答 耶穌唔係凡夫俗子 你用咗俗世眼光睇耶穌
言語間 其實係笑緊個同學係雞蟲 鍾意啲雞
樓主參考下我講咗咩